A.S. Watson Group

見呢間公司長期請人
有冇巴打知道裡面環境如何

你有冇見過荀工會長期請人?

which position

黑警招募
人工高福利好
長期賣廣告叫人加入

BA

People culture 唔錯
放工時間穩定
人工唔會好高, 但勝在公司嘅Digital culture 強 (compared to Milk company) , IT projects 唔係淨係俾高層打飛機
做得過呀巴

感謝巴打咁詳盡介紹
以前做咩position?

長期見到，應該係hr扮野

CHUR到仆街
利申: 做過

真係請人
個 集團太大 屬下啲公司有各自有自己睇嘅 team
同一個 post 長期出現唔奇

send 過CV in都冇得in

留名

係未係linkedin俾女聊?

係咪同watson wine 同一個group, 之前見過賣酒
加埋com先有機會過萬五...

大埔工業村你ok?

或者火炭火車站嗰頭

巴打之前做咩行業&position?

我都想

都係睇人工&前景

又遠又冇嘢食

以前我都係咁諗，直到有次見工我睇睇答咩車同車程，唉，都係算數

人工offer滿意？
Btw... 佢jobsdb 寫Sha Tin area
冇講係大埔工業村

Mkting呢啲位岀得幾高呀，頂盡17k
我寧願番就腳啲

唔寫咖佢，佢email我，地址一睇到大埔工業村就。。。再google map睇埋實境，最後都係無去到
但如果你唔介意咪試下，不過你試watson 不如試埋swire，方便好多

唔知你見咩 post
雖然差唔遠但係火炭火車站嗰頭都有寫字樓